# Semi-Auto
![](https://img.shields.io/badge/Version-0.3-ce6d2) 
 ![](https://img.shields.io/badge/Branch:-main-%20%23f89c67%20) 

## Описание
**Данный проект является полуавтоматической консольной утилитой для установки Gentoo-Linux**

## Последние изменения
- **Добавлен скрипт разметки диска**
- **Добавлен конфигуратор для установщика**

## To-Do Лист
- [x] **Добавить возможность выбора этапа установки**
- [ ] **Исправить конфиг для emerge**
- [ ] **Сделать функцию конфигурации make.conf для emerge**
- [ ] **Добавить опцию выбора зеркал для emerge**
- [ ] **Переделать вторую стадию установщика**
- [ ] **Добавить конфигурацию сети после chroot**
- [ ] **Добавить возможность создания второго пользователя после chroot**
- [ ] **Добавить конфигуратор временных зон**
- [ ] **Добавить конфигуратор локалей**
- [ ] **Добавить сборку ядра**
- [x] **Добавить настройку hostname**
- [ ] **Добавить возможность установки утилит [*Пример - sudo*]**
- [ ] **Добавить Английскую локализацию в установщик (add English language at installer)**
